HONG KONG BAND 搖滾大俠奏 2018

HONG KONG BAND 搖滾大俠奏 2018
演出日期: 2018年6月7日 - 8日 (共2場)
門票價錢: HK$780 / $580 / $380 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
演出時間: 晚上8:15pm
場館地址: 紅磡香港體育館
演出單位: 搖滾大俠奏
詳細演出日期
1) 2018年6月7日 (星期四) 頭場
2) 2018年6月8日 (星期五) 尾場

優先購票 - VISA / MasterCard / 美國運通卡 / 中國銀聯卡 / PPS / PayPal / 支付宝 / 微信支付 優先購票 (4月18日9am起, 熱線: 28 611 611)
訂票日期: 2018年4月18日 - 21日 (所有卡)
訂票詳情:

窮j想買280自己一個睇

係咪要好好檢討下，點解係老人院揾幾個院友岀嚟。

咪上aeg買囉

負乜撚評，家陣我講錯咩，乜撚band呀，散曬band啦。
成日攞幾條磨錄岀嚟扮大師。

大俠奏

咁樣會唔會多人睇啲

高質張poster

6號換恆仔唔該

如果咁呢

播mmo唱？

利申偷圖

淨係搵到呢個source

笑撚咗

主辦機構: 新娛國際綜藝製作有限公司
合辦機構: 凱藝娛樂發展有限公司 / 168 Production Engineering Services Ltd / 大名娛樂有限公司 / 星娛樂(環宇)有限公司
節目類別 流行音樂會
票價: $780, $580, $380, $280
票務資料: 開售日期: 2018年4月26日 上午10時

* 售票首天每人每次限購票10張

售票首天信用卡購票限制 (適用於網上及使用流動應用程式購票)
請注意，為防止來自電腦自動程式的大量購票，此節目設有售票首天信用卡購票限制。顧客於售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

即日門票
在演出當天，尚餘未有售出或預留的輪椅人士座位會於當日上午十時起，在香港體育館售票處，以及城市售票網的其他售票渠道，包括網上購票()、流動購票應用程式My URBTIX (Android 及 iPhone/iPad 版) 及信用卡電話購票熱線(852) 2111 5999發售，供所有人士購買。購票者每次最多可購買2張即日門票。
票務資料 2: 即日門票信用卡購票限制（適用於網上及流動應用程式購票）
顧客透過網上或流動應用程式購買此節目的即日門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達2張上限，該信用卡即不能再於同日用作購買此節目的即日門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

有人炒先算

大量正位可購

想睇，我見仲有大把飛 如有好位放出黎可以搵我

上城市買算啦

啲飛去成點架究竟

你咪上城市睇下囉, 都就開SHOW

佢哋幾個個號召力真係咁低？我覺得呢個配搭都幾九唔搭八 但係都會入場

有無巴打會獨自去睇?
心郁中~

成個show覺得係借Rock呃飯食

阿恭係有料拍埋佢哋有d唔入流
豹哥TVB毒太深啦,晚晚愛回家
Paul solo 可能仲多人睇
UFO佬比UFO搞到神神地
Joey唔夾太極只係個老套rock佬

咁本身都係一個叫做Blue Jeans（豹哥）+Beyond（Paul）+太極（Joey Tang）的配搭
加埋Danny Summer都算，再搭多個恭碩良真係

其實首主題曲都幾okay，起碼都聽得出幾個啲嘢啲分布

今晚頭場

仲有沒飛

無人講
唔知有幾多空位

等rundown

相信都8成滿嘅

太可惜咁多空櫈
正到出哂水
唱勁多beyond 好恆嘅歌

個 FOH engineer 真係唔撚掂...
solo 又唔推, 啲 balance 又衰..

好正

成個band靠啊娟joey tang同d backing
夏韶聲老態到 玩搖鼓多過結他

但overall無想像中咁差

但係summer 唱歌仲好有中氣

係囉，唱得好好

目測八成半滿

唔知係咪位置問題，早段差唔多完全聽唔到solo結他聲

空櫈，襯返阿summer哥呀

d聲好撚拆 聽唔到

根本係成班廢老出黎improvise cap水，見豹歌企到恭碩良隔離就知乜事啦，仲要成晚都唔見支bass有咩聲。
同埋唱左成堆英文歌唔知想點，仲諗住話自己hk band會唱返香港經典。
成場又冇flow，唱唱下慢歌又快歌
同埋成個show乜嘢都冇，個台設計普通，隊band全部自己圍內玩，曲又冇編過，冇衫又是旦着，mr.都開得認真過佢
好心想band show咁搞就唔好賣到780，同喺個細啲場啦，又坐唔滿

利申
有夾band有玩音樂
預左咁on9，有飛送先睇

尋晚係世榮做嘉賓
想知今晚係邊個

豹哥老婆

呢個琴晚都有

今晚睇完，好垃圾

成場snow，個rundown亂哂龍，明明paul堆歌已經抄起左個場，唱三首，牙單立文亂入9up又冷卻哂。

單生講野講左大半個鐘

其他人唱d歌又冷門又唔識

好伏

英文歌嗰段成個場冷哂。
豹哥講野太多太爛。

監制真係抵打，編個咁既rundown..

睇到樓下貴飛果班，真係面都紅哂，明明已經企哂起身想跳下high番晚，但係堆歌(除左paul beyond)，真係慘不忍賭

屌原來琴晚有世榮

尾場rundown

1. 太極 - 紅色跑車
2. Beyond - 我是憤怒
3. 夏韶聲 - 搖擺心窩
4. 黃貫中 - 踩界
5. Rock n Roll 膽生毛（演唱會主題曲）
6. Tears For Fears - Shout
7. Eurythmics - Sweet Dreams (Are Made Of This)
8. Prince - Purple Rain
9. Jimi Hendrix - Little Wing
10. U2 - One
11. Chyna[Donald Ashley] - Within You'll Remain（恭碩良solo）
12. Blue Jeans - 豈有此理（單立文solo）
13. 許志安 - 一家一減你（鄧建明solo）
14. 夏韶聲 - 交叉點（夏韶聲solo）
15. Beyond - 灰色軌跡（黃貫中solo）
16. 達明一派 - 今夜星光燦爛
17. 麥潔文/Beyond - 歲月無聲
18. Blue Jeans、林憶蓮 - 下雨天（單立文、胡蓓蔚合唱）
19. Raidas - 別人的歌
20. 單立文 - 我們還有一樣的夢
21. 恭碩良 - 愛空間
22. 太極 - 每一句說話
23. 夏韶聲 - 童年時
24. 黃貫中 - 天與地
25. 恭碩良 - 你著幾號鞋
26. [Guitar Jamming：結他手、黃、鄧(Deep Purple - Highway Star)、夏(今天昨天)]
27. 黃貫中 - Can't Bring Me Down
28. Beyond - 長城

有無人有mark低頭場